[勁跑王綫路勇駒] 二月二日田草十場賽日討論區I

想點呀 連續兩日搶錢

星期日見

比你早我半分鐘
用你呢個

開定南非垃圾馬先

未有中文名開唔到